[突發] WAVE SIR 在黃大仙

無証騎士

街坊玩cosplay?

呢套係咪便衣專用裝 隔壁個個又係差唔多著法

散左啦
慢慢罰企啦

乜原來wave蛇套制服係咁㗎

原來有特殊待遇
wave蛇唔怪得知寧舍有覇氣

步兵咋

今日好好太陽

有冇第二件衫呀

條仆街冇衫換

笑撚死人
警方真係缺人

屌你日日都灰衫狗

牙wave